登頭版 脱離父子關係

究竟要去到咩情況先可以做到咁

咁個仔咪冇屋冇地

好好，做得好

好

見到乜撚野鄉村就覺得兩面都仆街 仲唔係狗咬狗？

人哋個仔係鄉委會主席 大把$

是咪要拉佢落黎

好野 兩個獨立人頭 , 可以分到 兩塊地

姓陳既都係大仆街

驚條J
大撚把貨

有錢就是任性

咁佢可能無咗原居民資格

做咗主席都脫離
有用咩

最少都50萬

唔記得睇邊個法律節目，其實咁做法律上無乜用

同d鄉親父老講姐

google下都知無用 source條撚

東方真係有錢就乜鳩都比你登

睇到百行之孝為先就想像到啲老屎忽擺款冇人理個樣

老豆同個仔搞撚到咁樣，真係可悲

你又知個老豆唔係好人?

篇文啲中文寫得幾好

睇定啲先啦
點知係咪個仔爭落周身債/ 得罪人/ 隨時俾人買起
過定十零廿球落阿爸度再斷絕關係保平安

兩個都係北區貴族黎

男人既野 唔係錢就女人啦
十成父子同科 爭女

陳華金

可能個仔想發展祖地之類
個老豆唔肯 覺得不孝
嘈兩嘈斷埋父子關係

利申:咩都唔知 但睇鄉村啲故事通常都係咁

google 下原來個仔同老婆有d 料架喎

有無五激掌

講得百行孝為先都聯想到係嗰啲爭櫈坐爭入車門打尖以為自己大曬嗰啲廢老

陳嘉研

周潤發講得啱，做人越小野越好，了無牽掛，生不帶來 死不帶走

登頭版要幾錢？

百幾萬，佢個網有收費表

嘩

who cares

唔好意思 我跌咗個首期入嚟

死圍頭佬唔死有咩用

今次撐個老豆，講到明不孝子，心痛，仲要俾全世界同識既人笑都無所謂，個仔九成九係人渣之中既人渣，老豆逼到頂唔順

睇黎真係好大仇口

文筆好過大部份報紙佬

陳崇輝老婆

「我唔係黐線㗎，我唔去醫院吖，救我吖！」

事件連續擾攘了超過半小時，附近屋苑的住客受到叫聲滋擾而不能入睡，有人不勝其煩，在樓上喝止董喆：「唔好再嘈啦！」

兩父子邊有隔夜仇
算啦好嗎爸爸

鄉村佬 無好野

有冇興趣收養契仔

圍村狗咬狗 一齊仆街死啦

一百四十萬

好撚有錢

東方

法律上佢地仲係父子，個仔就肥肥啦，依家唔洗比家用老豆死左食埋佢間屋

個老豆實寫定遺囑啦

脫離咗父子關係
咁紅底新抱/親家
係咪都同個阿伯無關係？

咁對親家嚟做乜

唔係幾明你嘅意思

雖然唔想咁講
但呢隻傳統坐擁丁權香港人
想像唔到佢地除左錢仲有咩糾紛

係咪攞佢老豆個名借錢搞成咁

【父子決裂】獨家訪問 陳崇輝反擊：阿爸拋妻棄子

爹親娘親都不及習主席親

如果要逼拎錢點會用百四萬登報先啊？
又唔係100%登左報就逼到拎錢
有啲講唔通喎

Yo....what's up
1....2....3....4
金華有個大衰仔大衰仔
佢個名叫做陳崇輝陳崇輝

冇

Yo....what's up
1....2....3....4
金華有個大閪仔大閪仔
佢個名叫做陳崇輝陳崇輝

呢啲男人唔死冇撚用

Ching真係名虛傳

佢個仔娶大陸紅底新抱
都係想要軍二代人脈啫
唔通真愛？

咁而家父子脫離關係
個老豆同 新抱/親家 仲有無關係？
仲可否撻朵獲得好處？

我都覺得佢講野鬼鬼地，信唔過
等睇蘋果搵到第三者出嚟爆料

🤣 原來係咁

爸爸唔好唔要我

對家出錢打擊對手？

等睇老豆反擊，跟住老婆再反擊，有咩好睇得過狗咬狗

睇黎都似，好撚黑暗，閒閒地洗過百萬玩鳩人

成為真，香港人

一月村選呀

W.

即係點

文筆 幾好

咁大手筆

圍頭仔？

百五

俾報紙佬賺

碎紙黎姐，可能個仔敗緊幾千萬
百幾萬同個敗家仔脫離關係，抵啦

28個姓陳既偷偷留下負皮

董太師vs呂布

花生

咁做法，有無法律效力呢？

就算無都要話俾全香港知

個仔想賣左個丁權?

//。他強調一直為村民出力，很少出席鄉事局會議，因為「只想搞好環境，唔搞政治。」//
又一個唔開會議員~

偷咗老豆條底褲？

140萬咁癲
個仔講到自己無辜好不可信

頭版

邊洗
apple而家好平

sor 原來東方

賣咗條丁先咁大仇口

//陳金華於2007年起推舉兒子陳崇輝擔任新界北區打鼓嶺鄉委會主席及坪洋村村長，為兒子從政開路。//
完來又係宮廷鬥爭劇

陳氏家族成員：「二奶」慫恿陳金華騷擾家人爭奪資產

記者今早到坪洋村了解情況時，涉事陳氏家族一名成員向傳媒透露更多內情。他表示，陳金華在內地結識了一名「幫人洗腳嘅女人」，並指陳金華包二奶十多年一直相安無事，惟近期「二奶」開始慫恿陳金華騷擾家人、爭奪資產，引起是次糾紛。他續指，「（陳崇輝）雖然係建制，但係正人君子！」

未必嫁 人面廣 做到嘢就得

可能兩父子都想做村代表嗰啲
或者個老豆支持其他人
跟住想啲人唔支持個仔掛
都有可能 一到村選 好撚多嘢煩

屌你老母

錢可以搵人俾住先
有到錢10倍奉還囉

人唔笑狗都吠

做乜唔出埋相

村民都感到驚訝，但對村長家事表示「唔清楚」，只是說：「化解唔到喇，登晒報紙！起碼要10幾萬，買啲盤菜嚟食仲好啦！」

因住食盤菜食滯啊

個村民係咪肥婆黎

是誰令青山也變 變了俗氣的嘴臉

痴撚線十幾萬食咩盤菜

又係大陸女人做二奶

我而家同我阿妹關係好差，我好驚遲早我阿妹都會用同樣手段斷絕我同佢嘅兄妹關係